媽咪麵請您入一入嚟

雖然我同你素未謀面，但係同好多謝你。你帶咗好多歡樂俾財經台嘅每一位，每次我炒輸錢down緊嘅時候睇到你嘅post都會開心返。麵麵一定要撐住然後康復好返！如果無咗你嘅財經台都唔知會變成點

佢唔係叫雞比國安拉左咩

個個係你老豆

拉左？你邊撚度鄉下？

佢真係cancer定講笑？ 希望佢冇事啦

一睇到大dodo 啲po，都會笑，面面一定會好返